求game名

起碼20年歷史
CD封面印象中係一堆希臘既人石像咁（舊陣時老翻碟）

內容係組隊打地下城
打斜俯瞰視角控制主角探索
有時行行吓有啲刺既陷阱扣吓你血
然後戰棋形式打怪

剩係記得咁多

CS GO!?

唔係
LEM quit咗了

會唔會係CS 1.6?

唔明

戰棋形式係咪姐係行格仔

係呀

cs:s cso都唔係

有啲似異域鎮魂曲但係行路一格格
冇咁多花花草草
成隻game灰灰黑黑 啲介面都係陰陰沉沉

失落的古文明？

冇咁立體 畫質再差啲

dq系列？

唔係

應該係歐美系

介面好似咁

唔同係啲地圖灰色咁
當年係用windows 95玩